韓國台灣新聞都寫烈士失足墮下 唔係自殺

第二張highlight左個句話有一名男子掛banner不小心失足墮下唔係自殺

第三張圖係話因為香港市民強烈反對只好暫緩條例
話62歲嘅林鄭月娥係有效率做實事嘅行政長官
佢嘅能力係廣泛網絡得到認同嘅特首

依家班韓國市民都屌緊總統點解唔出聲幫香港
因為依家總統係示威革命抗議朴槿惠下台佢先上到位
但因為韓國總統驚得罪中國一句聲都唔敢出

推

push

會唔會有熟韓國版友o係民間宣傳?

係咪紅底媒體？

南泡最pk

台灣新聞好似有規定唔准講自殺兩個字？

市民支持 政府唔支持咋 分清楚

p

嗱 台灣用東森嘅話只會顯得無知
知名紅色媒體嚟

韓國新聞已經改返自殺